\chapter{Obsah přiloženého média}


	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
		.1 video\DTcomment{adresář s demonstračními videi}.
		.2 stavba zakladny.mkv\DTcomment{návod na stavbu základny hráče}.
		.2 hra proti 2 AI.mkv\DTcomment{demonstrace hry jednoho hráče proti 2 AI}.
		.2 hra vice hracu po siti.mkv\DTcomment{demonstrace hry více hráčů po síti}.
		.2 demonstrace efektu.mkv\DTcomment{ukázka efektů}.
		.2 testovani hry 4 AI.mp4\DTcomment{demonstrace testování hry 4 umělých inteligencí}.
		.1 dist\DTcomment{adresář se spustitelnými balíčky s výslednou hrou}.
		.2 gamerts\_win.exe\DTcomment{hra pro platformu MS Windows}.
		.2 gamerts\_linux\DTcomment{hra pro platformu Linux}.
		.2 server\_win.exe\DTcomment{server pro platformu MS Windows}.
		.2 server\_linux\DTcomment{server pro platformu Linux}.
		.1 src\DTcomment{zdrojové kódy implementace}.
		.2 readme.txt\DTcomment{stručný komentář ke zdrojovému kódu}.
		.1 latex\DTcomment{text práce}.
		.2 ctufit-thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
	}
